毒撚秒回到訓

放暑假？

Hi

唔係啊

Hi你周冬雨

點解仲唔訓？

我訓先了

平時都係3點訓
咁你呢

我唔訓架

返通宵工？

又係你 贏我bruno mars首uptown funk

有冇睇Avengers 3: The Infinity War?

冇啊
第2集都冇睇

反而睇左Deadpool 2

14年成年最出都係uptown funk
不過年尾爆出套電影

啲留言話平時冇乜人提佢 但佢一出歌首首都好多人聽

可能係再上一代既歌手掛
好似而家d細佬都唔識ladygaga 咁
但我聽住大就識 出新歌又上左熱門就會聽下

依家啲細路真係唔知聽乜 佢地聽果啲輪到我唔識

識個細路女
佢答我佢聽初音

而家d小朋友都唔聽坤哥喇

我以為依家冇人識初音添 估唔到仲有人會聽 都好過答抖音

抖音係大陸app但d歌都係外國歌黎
我覺得正常會聽台日韓歌

巴打咩事